128 和勇同行 和理港島 勇武九龍

港島地勢險要 極難退場
除時引發難民潮 實在唔太適合開波
希望手足安全為上
現提議勇武手足可以係九龍開花
就算出港島都請做足功課及盡量輕裝

港島由和理非頂
和理非食TG唔會死
勇武拉一個就少一個

不分化係不會因為手法不同而分化
但今次因為安全先至提議咁做

不同意既留低意見

保護勇武
分咩春128 一齊出港島

真係咁分咪重狗九龍一拉拉晒

自由發揮啦

勇武各區
和理非港島